%@metapost:geoana304exo013.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Lis sur le graphique ci-dessous les coordonnées des points $E$,
$F$ et $G$.
\[\includegraphics{geoana304exo013-1}\]
\item Le triangle $EFG$ est-il rectangle ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Application de la formule de calcul d'une longueur dans un repère orthonormé.